我瞞住我老婆買左隻game 點算好

本身屋企有ps4
但我老婆唔俾我買game
話好貴 要儲錢
但我岩岩買左gundam versus
唔敢拎出黎
因為俾佢知道佢真係會啪爛隻碟
之後要我跪碟碎
但我真係好想玩
點做好

買數位版咪得囉屌

如果佢敢就以後晚晚打老婆

朋友借架囉，啪左佢要買返隻比朋友，咪呀你

佢會睇我玩乜 一有唔同就會問

幫佢捽碟

話問朋友借咗個ACC咪得囉

你好聰明呀
點解我諗唔到
一於咁做！

垃圾

買隻驚都要問老婆

振夫綱啦仆街

兜巴星落你老婆度用佢講：女人，翻入廚房同我煮飯！

有冇諗過頂心彬就係你老婆？
係咪覺得你老婆好頂心彬？

又要比老婆屌出街再買糖水tum返

抵跪喇 5舊幾水買隻糞game

Ps plus free 驚

你個名 等於答咗樓主

買隻game都唔比

呢樣真，你話買隻咸濕排球都好Ｄ

數位版

其實你係晚晚比老婆打吓嘩?

原來你已經係樓主 柒咗

離婚啦
到時你買咩都得

振夫綱

我襯佢未返玩左2鋪 手制好難控制

有無咁廢

落街買糖水啦

我一直想打佢

改名晚晚俾老婆打

欣住又比偷圖夾帶偷post

依個名唔好聽

依啲都好偷？

膳養費唔使俾呀？

買隻game 都驚老婆學咩人做男人

。。。。。

數位版 問咩黎就話ps4免費驚

佢知咩黎 佢男仔朋友都有玩

Ps store dow load la on9
又學關狗怕老婆？

垃圾

比小小男子氣概好嗎

再見了

佢拍斷你隻碟你就捽爛佢隻碟

落街買糖水比佢咪得囉

冇撚用的垃圾

男人黎講你都算垃圾

D機體建模好似PSV高達game咁

照啪 啪完叫你買返隻比人地
睇下仲有邊個敢借碟比你

game就嫌貴 咁你當初部ps4點黎
買左部機又唔比買game 吹大d

全部糞game

SP

gta都糞？

搵個有ps4既fd
加佢做常用
夾份買係佢acc咪得

「朋友借？你邊個朋友咁好呀？自己買左唔玩先竟然借俾你玩？」
唔好咁講呀，女人好敏感架，你呢d好似好合邏輯但又有小小偏離常理既大話呢，佢地好容易就分得出，到時跪多兩隻碟碎呀

廢柴 影衰香港男人

當初係佢送俾我 個陣未結婚

無學過佢 起碼我無小朋友

唔係呀 但永遠佢話事囉 咁有時好撚難頂架嗎

又係你啊晚晚打老婆，做男人做到你咁

如果你唔係個個月都係咁買其實可以同佢講道理 一個月儲少幾百又唔會開唔到飯 除非你本身搵唔多啦

咁樣既男人真係好冇用

得罪講句 巴打老婆都係臭西

啪完碟 又無得玩 又咩都無

迫你賣左去 都換番一兩舊水 食個下午茶都好

再講 想唔比你打機 不如仆撚爆部PS4

藥到病除

屌你 係未男人黎 買隻game都要睇人面色 係我就會屌到佢 不要不要 比d男人氣魄出黎

交你老婆比我
你打你既機

問？問佢老味
係男人就佢一鬧你即係一巴煎埋去振夫綱

送完又唔比買game玩
你試下咁樣同老婆講 睇佢點駁 一切都係佢on9

你老婆會話隔離屋都係玩呢隻

請佢去日本幾轉la

同佢講你啪完我再買！你啪呀！

唔洗驚佢唔比你屌，大返佢你去叫雞又四百

又係你個廢柴xx收檔啦你

你依d擺明就係a0

拿 你仲咁廢 成個香港既男人比你搞彎哂

老公，等間入房傾下

死落去買糖水啦！打乜撚野機呀

I know that feel

屌，佢問到你時咪同佢講呢隻係beta囉。
佢唔撚會check你係買碟定download咁撚專業嘛

婆奴

你啪爛佢隻碟

搵一日當住佢扔/賣/送哂D野比朋友
佢問你咩事，唔好出聲
幾日唔出聲佢就開始驚

唔比打 咪晚晚打老婆囉

陰公，買隻Game 好似做賊咁

冇㗎啦 你老婆會見到呢個post

俾隻game你個frd , 叫你個frd拎上你屋企當住你老婆面借俾你

佢夠扮爆碟你就晚晚扮高達打佢

趁老婆未啪爛隻碟前, 自己啪爛先

廢柴

進貢番啲金銀珠寶首飾頸項比老婆當無事發生啦

垃圾 佢爆一隻你買返兩隻

人買game 你買驚

男人愛高達
女人唔明白

振夫綱啦屌

似乜？

睇黎奴性年資太長，俾人馴服到唔識咁諗

買數位版啦 最多咪俾多500家用 屌 仲要問過老婆先

收皮啦，幾舊水都要比人管住，冇撚用

垃圾
又要買又要驚

樓主出名怕老婆
其實你係唔係m底？

叫埋你老婆一齊玩

你真係好撚廢

我幫你保管隻game,或者幫你保管老婆都得 你得閒可以上黎玩番場

我買完係第一時間同條女分享。

又要買又要驚
死撚左去啦

當你第日出pool 果陣你就明

帽事既

又係呢d 懶誇張post

你又黎

樓主呢D垃圾真係影衰男人

買數位版話係online game 唔洗錢得唔得

數位版
買撚左咁你想點撚樣

放部機去老母屋企咪得囉

勁

認真呼籲
千撚其唔好咁講 假到仆街 佢唔會信你
之前試過 比條女chok2chok踢爆左
話我呃佢嬲撚左成個星期
隻碟佢沒收左 從此就無見過我心愛既第7代火影同博人

其他game難講，依隻真係好多人玩一下就即放二手

This better

放左部機佢，話攞左放機既錢黎買碟囉

認真：話舊game問朋友/同事借啦懵撚

game都唔比買
呢啲女人要唔要都擺

psn今個月免費

有冇人一樣睇左做呢句

巴打係咪又落咗街買糖水

d女邊識分邊隻打邊, 唔洗怕。

出事要脅佢，你唔比我打機，我就係你面對打飛機！

我都落左坑買左高達 預左以後不停科水買dlc

抵啦

奶次閪咩事都冇啦

晚晚打老婆

買定糖水啦 可以唔使跪咁耐

1. 話用自己零用錢買嘅
2. 幫佢做家務當酬勞
3. 當細個扭老豆老母買玩具咁
4. Frd嘅
5. 我一年先買嗰一兩隻game, 唔係唔得下話？

利申:同路人

玩完就賣番出去..正

唔通係No man sky呢隻神作？

垃圾 狗都不如

買跟dum都幾舊水啦 買condum既game姐

叫老母買

將隻game送俾朋友
叫佢送返隻俾你
咁就唔驚穿煲啦

gta

好耐冇見過呢d post

佢啪一隻你就買兩隻,啪兩隻就買四隻,啪四隻就買八隻,啪八隻就買十六隻,如是者半年之後你就有20736隻games玩,如果佢再啪你就會有41472隻games玩。
17年後,你就會有3487459498594498隻games玩,呢個係人一世都唔會玩到既數量黎,為左搵地方擺game,你要將同老婆同居買既家俬賣晒,
再攞啲錢去買櫃擺game,每個月老婆一出糧就叫佢比晒錢你買櫃去裝,到時你老婆就儲唔到錢。
你同你老婆搵錢買櫃既速度遠遠追唔上啪碟再買碟既速度。
到左19年後你老婆終於頂唔順呢種生活離你而去,佢乜都冇對你做過,因為佢隻手已經啪碟啪到粉碎性骨折,你好對佢唔住,但人生....你又可以點?
呢年你全個家族因為不停買櫃而破產,你家族本來係中古時期既貴族後裔,啲錢洗十世都用唔晒,但竟然落得如廝田地，而且你仲有8千幾兆隻碟未啪。
部分擺唔入櫃既games開始花,出現裂痕,同開始粉碎。
啲碟碎湧到上你心口,你抖唔到氣,窒息左失去知覺...
就咁樣一訓,唔知訓左幾多年。
你醒番時掰大眼見到個呀伯,佢會話有辦法幫你,
你問點樣,佢就話只要將我手上既game碟賣晒比佢,佢就會開一間遊戲公司賣game,等人買返去啪完再返黎買,比如10個人啪左10隻,走返黎買20隻,佢就前後清左30條;
如果廿隻啪完再買四十隻,佢再賣,又清多八十隻...
如是者向全世界輻射出去,最終就會解脫到。
你恍然大悟,一路多謝佢一路→即走,走左成百米遠後回頭問佢係咩人,佢答你係日本人,叫平井一夫。
罪大公司,就係靠佢頂住

加油

有女朋友或有老婆

根本九成都驚撚左個女人

全世界都一樣

屌

扮乜撚

我係你死咗去算

可能啦，但係佢撳住唔俾我亂使錢之後我哋買到屋囉 。

你問我打機定供樓嘅話我寧願打少啲機。

所以話 要搵個聽聽話話嘅女朋友
我女朋友聲都唔敢出

你老婆就係睇死你唔敢反抗
樓主應該光明正大係佢面前玩

屌你老母又係你呢種廢男。買隻Game都要過問女人不如死撚咗去啦你

無錯

買digital啦

離婚啦仆街，咁撚專制嘅老婆，死老婆奴

影衰男人

話試玩版未得睇你個樣都打唔長架啦

真係唔信！點解樓主可以咁？？你一個月買好多game??

其實如果一兩個月買一兩隻有咩所謂！

你搵好少錢？？9000蚊個月？？

就算係呀！兩三個月買一隻都ok啦，你老婆唔比你買你鐘意0既野，你咪一樣唔好比佢買佢鐘意0既野0羅！

但咁生活兩個人重有咩意思 ？

你都係廢嫁啦，你人生你自己抉擇，你一世做奴，一世冇自由，一世冇機打啦！

你個名係晚晚想打老婆？

買少五百蚊一隻game就買到樓？
你叫你老婆唔好化妝同美容，
扑野唔好戴套lo，
加快上樓

你不如放部ps4係公司長開
番屋企用電腦搖距玩算啦

離婚啦 咁既雞要黎都無用啦

樓主無交功課

未聽過積少成多？
定係你人工少點都買唔起？

有老婆唔玩
係度玩PS4
冇出色

一早唔應該買實體版

隻碟係朋友借的，啪爛要買雙新賠俾人

落街買糖水比老婆咪無事

人工應付到買樓
但買隻game就買唔到
邏輯係邊

我當你一個月買兩隻最cheap的普通日水
一個月先一千
一年先萬二
十年先十萬二
一百年終於儲到首期買樓
但到時物價變成點
你又死撚左未

利申：廢青月入8k屋企比左兩層樓我

怕老婆真係會發達，大家唔好笑樓主 佢好快發達！ 連隻game 都唔俾買，你都可以娶佢做老婆，佢一定好靚或者好有錢，唔係洗咩咁低聲下氣就佢呀

話玩demo咪得囉

講大話比人捉到咪仲on9 話朋友share 數位版比你最穩陣

GTA5 都糞
Ching 玩開咩大作？